{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fbe"},"question":"Menyalakan komputer pertamakali dengan menekan tombol…","answers":[{"id":"1","text":"Tombol On pada Motherboard","correct":true},{"id":"2","text":"Tombol Of pada Motherboard","correct":false},{"id":"3","text":"Tombol Restart","correct":false},{"id":"4","text":"Tombol Enter pada keyboard","correct":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fbf"},"question":"Mengetikkan huruf atau angka menggunakan…","answers":[{"id":"1","text":"Mouse","correct":false},{"id":"2","text":"Monitor","correct":false},{"id":"3","text":"Keyboard","correct":true},{"id":"4","text":"Motherboard","correct":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fc0"},"question":"Menggerakan kursor menggunakan…","answers":[{"id":"1","text":"Monitor","correct":false},{"id":"2","text":"Mouse","correct":true},{"id":"3","text":"Keyboard","correct":false},{"id":"4","text":"Motherboard","correct":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fc1"},"question":"Program Accessories untuk mewarnai adalah…","answers":[{"id":"1","text":"Paint","correct":true},{"id":"2","text":"Wordpad","correct":false},{"id":"3","text":"Word","correct":false},{"id":"4","text":"Winamp","correct":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fc2"},"question":"Menu untuk mewarnai pada Paint…","answers":[{"id":"1","text":"Fill with color","correct":true},{"id":"2","text":"Text","correct":false},{"id":"3","text":"Shapes","correct":false},{"id":"4","text":"Open","correct":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fc3"},"question":"Di Paint menu untuk menghapus adalah…","answers":[{"id":"1","text":"Shapes","correct":false},{"id":"2","text":"Text","correct":false},{"id":"3","text":"Eraser","correct":true},{"id":"4","text":"Fill With Color","correct":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fc4"},"question":"Untuk belajar mengetik menggunakan program…","answers":[{"id":"1","text":"Paint","correct":false},{"id":"2","text":"Calculator","correct":false},{"id":"3","text":"Winamp","correct":false},{"id":"4","text":"Wordpad","correct":true}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fc5"},"question":"Untuk pindah baris menggunakan tombol… pada keyboard","answers":[{"id":"1","text":"Space","correct":false},{"id":"2","text":"Enter","correct":true},{"id":"3","text":"Backspace","correct":false},{"id":"4","text":"Delete","correct":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fc6"},"question":"Menghapus bisa menggunakan tombol… pada keyboard","answers":[{"id":"1","text":"Delete","correct":true},{"id":"2","text":"Shift","correct":false},{"id":"3","text":"Enter","correct":false},{"id":"4","text":"CTRL","correct":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fc7"},"question":"Huruf yang bisa dijangkau oleh jari-jari tangan kiri pada keyboard adalah…","answers":[{"id":"1","text":"KLOP","correct":false},{"id":"2","text":"MIOP","correct":false},{"id":"3","text":"MIKO","correct":false},{"id":"4","text":"ASDE","correct":true}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fc8"},"question":"Untuk memunculkan tanda ! kita tekan bersamaan tombol… pada keyboard","answers":[{"id":"1","text":"CTRL dan FN","correct":false},{"id":"2","text":"Shift dan tombol angka 1","correct":true},{"id":"3","text":"Shift dan tombol angka 2","correct":false},{"id":"4","text":"Shift dan tombol angka 3","correct":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fc9"},"question":"Untuk merubah huruf menjadi kapital tekan tombol… pada keyboard","answers":[{"id":"1","text":"Enter","correct":false},{"id":"2","text":"Shift","correct":false},{"id":"3","text":"Capslock","correct":true},{"id":"4","text":"Backspace","correct":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fca"},"question":"Untuk memberi jarak / spasi tekan tombol…","answers":[{"id":"1","text":"Enter","correct":false},{"id":"2","text":"Space","correct":true},{"id":"3","text":"Capslock","correct":false},{"id":"4","text":"Delete","correct":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e9d7ad21f884716c0bf0fcb"},"question":"Menekan tombol Shift dan angka 8 akan menampilkan tanda…","answers":[{"id":"1","text":"!"},{"id":"2","text":"@"},{"id":"3","text":"$"},{"id":"4","text":"*","correct":true}]}
